機場又話打鳩扮示威者果d鬼？

機粗場見到咁多個耳機鬼
仲成班坐哂係度
又話以眼還眼？
call咁多人入去又係坐
見到啲鬼又係乜都唔做？
呢個fc左係鬼 點解仲未有人郁佢？

唔知。

郁佢啦屌